全民坐監會點

咁樣個監倉咪會好多人囉
係唔係咁都唔知仲要問呀

大灣區起超級監獄

有冇諗過你窮係因為返工？
社會係不公平嘅情況下 越返工嘅人只會越窮

免費食住仲有糧出
仲可以無曬心理壓力見人就打見人就殺

仲唔去

陪審團行使否決權無需理由

會送去大灣區監獄

先唔講返工致貧，想知有咩方法可以唔洗窮

唔番反而有屋住,有錢拎, 生多D拎得多D....點解仲要番工?....全民拎眾援!